# 教学进度与教学大纲管理平台
### 基于角色的功能概述
- 系统管理员
	1. 登入与退出系统后台，并可修改自己密码
	2. 管理课程开课情况，管理教师信息
	3. 添加不同权限的新用户
	4. 分配教师填写每门课程教学大纲
	5. 查看和管理教学进度填写和教学大纲上传情况
		+ 查看已填写的教学进度，未填写的教师和课程
		+ 审核已填写的教学进度表
		+ 预览或下载上传的教学大纲
- 教师
	1. 登入与退出系统后台，并可修改自己密码
	2. 在线填写本学期所授课程的教学大纲
	3. 上传分配到课程的教学大纲
	4. 修改并完善个人信息
- 学生
	1. 查看已发布教学进度表的课程和对应教学大纲，可以看到标题，要预览详细内容时需要输入本校学工系统的学号和密码来验证本校身份后，才能浏览详细内容，验证后无需登出

***此说明不排除后期修改的可能***